\subsection{Tabula "Questions\_parametertags"}

    Jautājumu parametri tiek uzglabāti kā zinātniski nosaukumi un katrs parametrs var atbilsts vairākām sfērām, tapēc
    ir nepieciešams šos parametrus sasaistīt ar mainīgajiem, kas ir vienkāršam lietotājam saprotami. Šīs tabulas
    apzīmējumi ir sasaitīti ar N:M saiti ar \ref{tab:par}~tabulu. Tas ir tāpēc, jo vairāki parametri varētu attiekties
    uz vairākiem apzīmējumiem un otrādi. Piemēram, cilvēka temperments var būt atkarīgs no tā vai lietotājam ir holēriķa
    un flegmātiķa pazīmes, bet intelekta veids ir atkarīgs no tā vai lietotājs ir holēriķis, bet nav atkarīgs vai lietotājs
    ir flegmātiķis.

    % Questions_parametertags
    \begin{table} [H]
        \centering
        \caption{"Questions\_parametertags"}
        \label{tab:tag}
        \begin{tabular}{ |c|c|c|}
            \hline
            id & tag                \\
            \hline
            1  & Tavs Temperaments  \\
            2  & Intelekta veids    \\
            3  & Hollanda tests     \\
            4  & Vieta              \\
            5  & Nodarbības         \\
            6  & Prasmes            \\
            \hline
        \end{tabular}
    \end{table}